區選輸左，藍絲們：「證明普遍市民支持止暴制亂」

到時藍絲同保皇黨挾住「民意」做乜都得

為左一時之氣，輸左場戰爭，值得咩

我都想睇點贏到咁強大既種票機器